別墮犯法圈套，靈活爭取

年青人不要衝，回一回氣，十一月選舉幫手助選，亦可以為未來帶來希望。
你地受傷，我地痛心。

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰